360 泊車cam 對新手是否利多於弊？

P 牌仔二手Golf, 想買360泊車cam, 但要成8000, 大家覺得有無用🙇🏻‍♂️

有sensor 夠砌㗎啦

靠自已啦 其實好易

無
細車要360証明你都好廢
你開RR咁大部先要360/大suv eg. X5 gle/c

Golf咁易泊 唔洗晒$8000啦 留返唔小心撞到人整車好過

Golf 都360

索性買架自動泊車算啦

揸貨車咁大部都唔使啦

p 牌揸得無耐咋...😔

錢多咪買

就係瀨過野先打算360🤦🏻‍♂️

請教一下咁多大神，唔用d 360 cam 既話...d L 位停車場開車時...點知左右前呔既側邊有無hi 到野🤔🙇🏻‍♂️

善用頭尾燈反射黎判斷距離
對你塞車頂死dc9 同紅 van都係一個好好既training

揸多啲你就會人車合一，會知道咩時候扭得唔扭得。

泊車係揸車咁多個環節最好玩嗰個喎，唔識野

依賴左揸其他車會唔識泊
平時部車有後泊CAM，租車部無都要適應

HI 花過人地同自己部車.....搞到有D 陰影.....

我個人惡唔過部車

你有無車牌? 知唔知側鏡係乜野?

賣咗去算

個位係側鏡前面WO....

Golf 咁細部都話唔識泊

只有後面sensor 已經夠晒, 乜鳩後車cam, 360 cam 都係on9, 自己試多幾次就得

唔識睇就泊多兩三次，學下睇位
唔係坐係架車上面睇
行落車望望，你坐係車唔會睇到架車剩番幾多位
行多落車望幾次，就會知架車去到咩位就要停
了解多D自己架車幾長幾闊
唔好怕行落車睇位樣衰，唔識就係要學
到時撞咗就唔方唔樣衰
不過如果你錢多就當我無講過

hatchback真係無理由要360泊車鏡。

人地揸架巴士都唔洗啦

新手扭多幾次軚咪得

感謝巴打

買倒車cam就夠

知唔知咩叫彎心

小心車身同埋車尾刮到人架車。培培下錢就識㗎啦，我之前都係咁樣頭一年賠兩次。自己修理又兩三次，第二年就正常。你用360如果去旅行租車冇cam嗰時你可能會開咗好驚

360 車cam大陸嗰啲貨好似千至2千蚊人仔, >$5000人工, 當你老襯

裝cam 藏線, 電箱拉電, 2個人做都唔知使唔使兩個鐘

架車跟埋360就當然好用啦（睇死佢過多一兩年都變曬標準裝備）
好似上面師兄咁講你揸耐咗你會遇到位㗎, 攞多一兩手呔就好穩陣, 如果真係好窄嘅L位出車, 你就打直出,直至倒後鏡過咗隔離條柱或者車頭呀嘅過先扭軚, 唔夠位攞多兩三手軚就出倒

你唔覺樣衰就裝
一係就換JIMNY 原廠車就有. 靚仔好多

OFFROAD 要攞到個位好准先要呢D 鏡
普通私家車. 楂得多就有FEEL 架啦

貴車就話裝姐, 你部錢七裝前同後就夠啦

開前兩個半車位，扭到盡。r波。完

新手淨係Sensor得啦, 玩熟先轉cam
有時外國租車, 或咁岩要幫朋友泊車, 佢地無Cam就麻煩啦

留名科技改革派同守舊派之爭

聽sensor+後泊cam已經夠晒

我都 P
開緊 SUV 都唔洗呢啲野
L 位泊幾次就熟手啦.
S 位搵 frd 去啲無人嘅地方陪練一兩個鐘攪掂

e class以上先用360啦

我岩岩渣果時都係淨係用後cam 仲要係低清後cam 太陽太晒都睇唔到
到而家一次都冇撞過

屎波裝備多

呢D科技害人不淺, 細車加SENSOR 都夠啦, CAM 都唔係必要
果D轉線SENSOR又係, 搞到人轉線都唔撚睇鏡

我p 牌果陣揸水貨大霸, 無後鏡得sensor, 後尾先加返泊車cam

二手車都裝360😂
你上XX任車主新車嗰陣都冇裝

我部車原廠有360，不過我都係睇後cam同鏡only

P牌真係唔係藉口
淨係後cam都被人已經話學唔到泊車
新牌360 咁不如買部自動泊車啦

呢個真 成撚日班的士狗係外線硬cut打尖

最初都淆佢 而家貼近d 班的士狗就要on99咁企定定等位入 塞死後面比人屌

舊車要泊車cam冇用，有sensor夠晒
用泊車cam練唔到野

聽聲咪得

唔好咁早扭駄，望自己左右鏡一過左人地車頭即刻扭盡個駄就唔會撞